[This year is our year] 曼城 vs 利物浦 4

1001垃圾唔開post

Slow

你連曼城輸比邊隊都唔知

過黎啦

新post 去呢度

［this year is our year］曼城 vs 利物浦 （4）

又鞭

從來捧利記都無諗過爭冠軍
多謝高普 真係令到我成為believer

係喎等左勁耐